係香港人就立即杯葛莎莎全部去卓悅！

偽黃，不了

推

她又透露，「老闆hold起（口罩）畀自己、朋友，甚至賣人情畀馬會同自己啲business partner，令到自己員工冇口罩」，亦有高層留貨，以及一早叫親朋友好友前往排隊，直斥「藍店扮黃店」。王小姐表示，起初員工知道公司的口罩存量，想提出盡社會責任，但「公司一直唔肯派同唔肯送，覺得生意唔好，要賺錢」，直至同行得到「良心企業」稱號才跟隨。另外，公司有一定的口罩存貨，根本不需要進行「快閃」。

兩間好似都唔係好野
大把黃化妝品店啦

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

痴埋去民建聯到

屎味咖哩vs咖哩味屎

卓悅你係咪on9
Aboutthai大把呢類野 去搵下有冇先

係我就去屈臣氏啦!誠哥